因此，主持人不可避免地會試圖將觀眾的注意力轉移到奧卡西奧-科爾特斯身上，儘管他很虛偽。 在攻擊奧卡西奧-科爾特斯時，塔克·卡爾森用盡了虛偽|埃裡克·溫普爾| 2021年2月4日|華盛頓郵報 
 第一節比賽還剩12秒時，首都隊防守球員查拉(Zdeno Chara)受到驚嚇，一個冰球從他的球杆上偏轉，擊中了他的臉。 亞歷克斯·奧韋奇金迴歸，在加時賽中打進制勝球，幫助首都隊4-3擊敗棕熊隊 
 Facebook首席運營官謝麗爾•桑德伯格(Sheryl Sandberg)試圖推卸責任，指出了Parler和Gab等規模較小、右傾的服務所起的作用。 Facebook的桑德伯格迴避了對國會暴動的指責，但新的證據表明，該平臺發揮了作用 
 老鷹隊的道格·佩德森在總決賽的可疑吹罰後轉移了對他們的批評。老鷹隊在賽季結束的失利後，在選秀順位上比他們在一場勝利後的排名高了3位。 費城老鷹隊主教練道格·佩德森被罷免，這距離他們贏得超級碗不到三年 
 或者，因為他似乎只把你當作他的下屬，她可能更喜歡自己介入，轉移他的要求和打擾，甚至把他從你們的會議中拉出來。 我升職了，但我的老老闆似乎仍然認為我在為他工作，卡爾·米勒，2021年1月7日，華盛頓郵報 
 根據克勞福德的說法，阿爾瓦雷斯“將她所有的努力都公開地集中在普羅斯身上”，以轉移人們的注意力。 雅各布·西格爾，2014年11月13日，每日野獸 
 然而，奧巴馬可能會採取一些軍事行動，只是為了轉移國內的政治壓力。 伊拉克和敘利亞的制勝戰略|Leslie H. Gelb | 2014年6月21日|每日野獸 
 但當我把她拉到我身邊安慰她，告訴她我很抱歉時，她本能地扭動肌肉，想轉移我的注意力。 Tina Traster | 2014年5月2日|DAILY BEAST 
 神創論者需要一個穆斯林英雄，而美國右翼分子需要一個“好”穆斯林來轉移對伊斯蘭恐懼症的指責。 這個享樂主義，可能否認大屠殺的教派是欺騙共和黨議員|Jay Michaelson | 2014年4月19日|DAILY BEAST 
 這種衝動並不能使子彈偏轉，子彈很可能會穿過他的手臂進入他的身體。 感謝上帝，默里斯維爾學校的襲擊不是槍，邁克爾·戴利，2014年4月9日 
 弗蘭克設法把自動手槍的槍口從自己身上移開。 星球騎兵樂隊|雷蒙德·津克·加倫 
 官方強調，任何反對意見都不會使政府偏離其宗旨。 新芬黨的發展|羅伯特米切爾亨利 
 幾乎有無數的影響使我們偏離安全而確定的道路。 當聖靈來的時候。 l·布蘭格爾 
 為了上升得更快，引航員會使電梯偏轉，順便說一下，你看到電梯是鉸接在機尾上的。 飛機會說話H。 理髮師 
 洛克利知道尖銳的尖在通電時，會產生電離空氣的微小噴射，從而使蠟燭的火焰偏轉。 恐怖行動|威廉·菲茨傑拉德·詹金斯